沙夏獻計！曼聯簽卡雲尼一舉兩得

冬季轉會市場將於下月重開，成績低落嘅曼聯會唔會增兵備受關注，紅魔鬼名宿沙夏接受傳媒訪問時獻計，認為曼聯必須簽人，並推薦巴黎聖日耳門前鋒卡雲尼。

沙夏話：「曼聯係冬季最需要增兵嘅英超球隊，佢哋應該考慮簽入卡雲尼，透過引入更優秀球員，既可提升實力，又可以加強隊內競爭，卡雲尼可以推動拉舒福特同安東尼馬迪爾進步，令佢哋做得更好，我好期待卡雲尼加盟曼聯。」

沙夏仲話雖然紅魔傳奇主帥費格遜以往唔喜歡1月買人，但依家情況完全唔同，曼聯需要盡最大努力加強實力。
卡雲尼今季已淪為副選，佢將於明夏約滿，加上已經32歲，相信轉會費唔會高，問題係領隊蘇斯克查推行年輕化，如果要簽入1位老將救亡，似乎違背佢嘅發展方針。

簽一個走位一流埋門三流既老野推動一班大帝
但係曼聯冇人識俾波

依加走位都無埋

其實蘇b自己落場做後備殺手咪得

召回山神 彷效爺爺放佢喺中鋒 完美解決
想當年佢全盛都係多謝爺爺擺佢喺中鋒

最簡單都係請雲加教